鍾培生後生照片流出！！唔知點形容，大家入嚟評論下

我覺得幾靚仔
有個人風格
唔錯

鍾生乜咁早呀？

鍾生乜又係你呀

成個大陸閪咁

嗰陣皮膚幾好
究竟食咩搞到咁